會展旁原來有直升機升降

會展水馬封住，入面得popo車
。但又有直升機升降，同大細新渡輪泊埋一齊，天臺有一堆堆popo,好鬼。

今日一直見到直升機上上落落 起碼有3架
圖為今日12:45pm